波台手足聚會相片流出

名我就唔開了，只可以話有不少係阿迷

樓主企中間好型

全部倫敦金狗黎？

好撚型

好似係

我可以證明

右三唔差

右2個髮型

屌打8成連登囝

啲髮型出晒事

咁撚矮既喂

右一黑B

最左係N_Benxxxxx (細細聲講)

好mk...

角度問題姐

阿狗特別型棍子

我

淺藍色條友(他首)唔計髮型有無米六

右二係邊個 個頭好撚型

右5最型

你放撚夠未

係咪好撚好玩

樓主警犬

係咪想我講比人知邊個係你呀？

著到去飲咁點知一條 女都無

屌你講好左唔擺上網

唔好sorry

打字點細細聲

淺藍 我黎

右二 一線頭

London Goldman

四眼仔！！！！

呢班友搞乜

傾波囉

吊！我真係係入面

你黑哥嚟架喎
扮乜？

黑色衫其中一個

唔好再爆

我可以講少少
你唔係四眼的

好彩企後排

仆街豬蛇25又擺上嚟

樣其實ok，但個個都又瘦又矮，搞到好撚柒

8成連登仔仲弱過圖中幾位

因為你係入面